我諗大家要改變下策略

圍狗屋會送頭
不如對準番政權
圍立法會/林鄭家
會否有用d?